東張西望個專家好想揸條女對波

盧Sir!
之前viutv 個手作請左佢做評判, 成日咸咸濕濕目及個大波妹

見佢好難忍咁

你都難忍啦

好想從後雙手揸落去

好大個pad

好緊火

冇揸到已經算忍得

有邊個男人唔咸濕？

好羨慕

佢好樣衰

之前讀書個lecturer係咁話呢條友其實係廢既
同佢做野既同事都唔多like佢

利伸 發夢聽番黎

想拍膊頭啫

係人都想啦

含啦

你知唔知我係邊個？
我係K.K.Lo, 盧國強工程師
唔知道唔緊要，你上網Google我個名就有哂資料。

利申 發夢係旅遊車到聽到

副偈好正

做手作仔野佢就叻
d唔識野既人吹撚到ME dept冇左佢唔得咁
ME 教書教得好我覺得只有2個，一個姓張，一個姓梁

凸哂邊 除左個bra a都唔知有冇

笑撚死